我發現我開始有預見同未來有關嘅能力

話說早幾日睇Youtube無啦啦彈咗條片講隻n年前嘅game
一睇完上連登就見到個post討論
尋日睇完食神，一上連登就見到有人講套嘢
今日唔知點解諗起呢幾年嘅歌星有邊個仲喺度
就諗起許廷鏗呢條友，明明之前好似成日聽到有人聽佢歌，點解而家無咗影嘅(可能係我無留意)
點知一上fb就見到雲海開post講條友

如果我將呢種能力訓練成功，由睇見諗起呢d小事變成一件大事，影響世界嘅事，應該會成為下一位預言大師

不過首先我研究到下期六合彩發咗達先

Sorry，我其實係天選之人
頭先有預感呢場馬1號會贏，用咗幾十蚊試下，又中一個預言
在此我希望召集一班有特異功能人士，希望可以用念力抗共

echo chamber

又中一場馬w

我都係呢幾日突然留意多咗先開post鳩up下

你靈力唔夠90唔識特異功能